鐘南山：科興已將60歲以上人士接種疫苗的香港數據交給藥監局

由頭到尾都拎你班藍屍嚟試藥

啲藍絲咁撚蠢

果然係想搵數據

為十三億人做先軀，呢班真愛国

為國家試藥

好呀，啲藍絲廢老幫晒中共試藥就岩
試完就可以獲得毛主席接見

依家直頭唔扮
大大聲話俾你聽你奈佢唔何

連藥嘅制度都接軌埋
香港藍絲又帶頭攬炒

俾錢做白老鼠為乜，我睇唔透

笑撚死

冇死人唔驚

德政

未完成既研究可以完成了，感謝香港市民

多謝呢班實驗品
當年背叛共產主義。走去香港
而家唔呃返你哋嚟試藥，點對得住毛主席

打支針都可以送中

笑左
不過d藍屍廢老谷住谷住但唔敢出聲

仲會扮返你轉頭話你多事

人體實驗 結果

未試完！重有勁勁第二針！

消息::香港磚家

除左有腐乳國際金融中心之外
仲係國際試藥中心

国濟又金又溶中心

抵撚死啊廢老

愛國

打針前

廢老：聽講科興冇第三期臨床數據wo
政府：唔好信謠言，科興嘅第三期數據庫非常龐大，係唯一一隻有七百萬人臨床實驗
廢老：咁個結果係點
政府：依家做緊，唔好郁，打完你就知

為祖國死返幾十萬老野冇所謂 慳番唔少開支為香港減輕負擔

活體測試

廢老真係抵撚死

死咁d廢老都好既

大把人一早警告咗，藍絲自己唔聽

仲有大把貨剩，要多啲支那廢老同藍屍試藥

政府:係唔係呀？打左冇事喇！可以過關返大陸旅行喇！

註::政府及磚家:請勿將第二針資料外洩

佢無逼全部人打,

得藍絲會去, 德政, 要讚下

忠誠廢物＝終成廢物

份報告：100%無不良反應

感謝藍色白老鼠

好過一啲人假忠誠 扮愛國
向科興義士致敬

班留港撚

係香港造數據,港人命仲賤過蝗

廢老:
好彩有份兼職，喺檢測中心做研究工作。
負責做啲咩？ 俾人研究

唔怪得之電視無左曾浩輝條友話就算要搵人做白老鼠,
都未輪到香港人做果條短片

國家級任務

港疫苗死亡率較中國巴西高
港疫苗死亡率較中國巴西高
港疫苗死亡率較中國巴西高
港疫苗死亡率較中國巴西高
香港專家係咪準備賠錢

大數據時代， 感謝為國家出分力， 致敬

試當真？

港踴躍試藥

一早估到

香港根本就係第五研究所

中華人民共和國藥物管理局::香港提交之科興生物疫苗第三期測試，尚欠第二針之後期報告，請盡早提交！

多謝晒你哋試藥

Condom😹愛國者

免費白老鼠

白老鼠

公佈得條數一定靚

成堆柒頭趕住去死

數據 : 死死死死死死死

藍絲廢老嘅作用

Op

數據完全正常
繼續打科興

世上最大免費實驗室 - 香港

可以為國捐軀係愛國既表現

自己寫咪仲好

真係試藥

繼續工作

國家會感謝你的

唔打第二針點算
捉住佢地

多謝藍屍嘅犧牲
ps 你地嘅死係唔會關疫苗事嘅

最緊要有冇事？

唔知！藥管局收唔收貨都未知？第三期報告包唔包埋第二針先？

香港專家係邊個 林鄭

支足

做白老鼠試疫苗有錢收㗎， 2000 鎂，外國。

可以為國家試藥，死左都抵了。

push

幾萬個仆到去打
已經係初步數據 死亡率高
但佢之前既數據係世衛都唔承認
變成搵人命換數據

呢個先係第三期數據

Unwitting old guinea pigs!!!

Twitter喇屌，公開承認直接拎香港人黎試藥
邊個國家仲夠膽入科興

一輪人體實驗
終於有數據啦

大型人體實險

第三階段試驗：香港

為國捐軀

咁講法，可能有一半廢老係打安慰劑

為國捐軀，死而無憾

你鍾南山打乜？

鍾南山泄露國家機密

國家揾你做實驗係你嘅名譽
打疫苗唔收你錢已經係大恩
仲唔謝主隆恩

吓
又話無人死
0%啵

haha

結論係科興不適合人類使用

人體實驗

最衰香港太透明

第2針都未撚打就話有數據，屌你老母你話99.99%保護率都得啦

有咩問題？你情我願呢啲嘢

追封烈士

鬼拍後尾枕？

有第三期臨床數據了

未必既 爆春袋者

一早知 班藍絲為國捐軀關我撚事

慘過黑人試藥

說明書終於可以改返加入 60以上了..

拎啲廢老做試驗

為國捐軀係光榮

港狆集中營為狆共做人體實驗。

但係香港無爆發跟本試唔倒d咩

人地外國係搵d高爆發嘅國家試

藍屍終於可以報效支共

係咪仲要收香港錢？

恭喜香港聽政府話60歲以上人士成功為國家效勞

其實咁樣拎數據都好無道德呃人話有效，之後拎數據話安全

成班廢老做支那實驗白老鼠

仲要係比錢買，幫人做實驗

班廢老

做晒condom

恭喜晒

副作用：身亡

一陣出報告話６０歲以上人士不應接種就搞笑

有錢收又有白老鼠試藥
中共贏

夠唔夠? 唔夠重有班3萬愛國公安加一眾偽人幫手提供數據

藍屍做白老鼠

送終送中一炮雙響

多謝香港廢老用生命作賭注

死7個人.....

各取所需

幾日後

鐘南山：不建議60歲以上人士接種科興

所以果一半無事 如果全部打科興可能死得仲多

唔好再叫人地廢老

藍絲為國做咩都制

黨會感謝你

藍絲已成白老鼠

冇你地提供數據點知隻藥有冇效

condom

咁快踢爆
夠數字啦咩？

支那唔會攞市民著數

政治凌駕生命之上

你死你嘅事

忠誠廢老

一早都話D資料唔駛交上大陸, 直接係香港交收

做靚條數，100%有效冇副作用，用香港數據個名，賣去全世界

唔係幫十三億人，係幫中共班領導/老黨員啊

追到live都未有人屌樓主作標題

篇文幾時講交香港數據

文尾最後一句都仲係未來會同香港聯絡

科興不嬲都未有60歲以上數據

擺明講緊巴西數據啦

成日都炒車

做好少少唔得既

唉

其實佢打完疫苗有冇做事後測量？

想知佢會攞到邊啲類型嘅數據

Clinical trial

死撚哂啦

香港終於有安樂死服務

班藍絲與有榮焉啦

我諗唔會谷住，佢哋根本唔會有私隱呢個concept，試藥咪試藥，有得打針唔打咪好蝕底

愛國老鼠

果七個為同捐軀

#wail#condom

死亡個案100%冇直接關連
可以打了

因果關係調轉咗
應該係因為蠢所以先會藍

老懵懂第二劑高危, 買定離手

為國家嘅研究作出咗貢獻喎 佢地應該要覺得驕傲

計劃通

證明香港班廢老仲無用過大陸嘅廢老

班藍屍廢老心甘情願拎條唔值錢嘅命嚟換數據比支那

唔蠢都唔會係藍絲啦

唔需要提佢地

由古至今最初疫苗都係要搵不同人試

有咁多傻鳩藍絲去試

當然要鼓勵佢地

賤種廢老港豬，甘心自願做支那博雇主幫支那試藥

支那試藥白老鼠

講過笑話俾大家聽

藍 屍 廢 老

臨死都可以為國捐軀

免費白老鼠get

試藥師

為国捐軀
班人覺得就算打完死咗都可以幫下政府手

終於有第三期臨床數據

打死他們

德政，咁愛國為國捐軀咪幾好

當年黑太陽731同中共合作咪無事

話攞廢老試藥嗰啲
大陸自己一定有最準確數據
只係隻疫苗根本唔得唔公佈之嘛
依家出嚟9up兩句扮吓嘢等班唔肯打既藍絲有錯覺大陸會改良疫苗咋

香港三等城市嘅人係咁㗎啦

第三期試驗

完成

你太睇得起藍屍
第一日打嗰時有個直頭話身為中国人
為國家試藥係好應該

Boris Johnson都係同你視像吹幾句咋，藍絲可以獲邀親身接見，好幸福哦

用埋廢老最後價值試藥
中共計到盡 有死無賠

點解香港咁多真心傻9
係咪good time create weak man ?

推

同生化危機umbrella放bioweapon殺自己嘅奴隸UBCS拎數據一樣
等自己啲bioweapon好賣啲

光榮

誠實豆沙包

好難有個地方會大排老嘢自願去試
打針當政治表態咁 爭住表達愛國情緒
就算係大陸都無咁癲 人哋口講愛國,身體很誠實

salute 奶共廢老